帶男人返酒店開房 內地人妻被偷手袋

帶男人返酒店開房 內地人妻被偷手袋

即時突發

2017-10-13 03:55:36 HKT

上環文咸東街138號富薈上環酒店，凌晨3時許揭發偷竊案。一名30歲姓黃內地女子，在蘭桂坊酒吧消遣時，結識一名男子，雙方瞬間打得火熱，內地女帶同該男子返酒店幽會。

據稱，女子先到浴室沖涼，出來發現男子不知所終，手袋亦被人偷走，損失1,000元現金，她試圖追趕不慎跌倒，腳部受時，其後自行往瑪麗醫院求醫。

懷疑她沒有錢支付費用，稍後返回酒店，並致電在深圳的丈夫求救，丈夫立即趕來香港，知道她被偷手袋，以及腳傷及發燒，於是報警。警方到場調查，酒店房間並非夫婦登記。內地女腳部骨折，需要留醫。警方將案列偷竊處理，翻查酒店閉路電視，追緝涉案30至35歲中國籍男子下落。

個老公唔知咩心情

幽會

人妻真係無朋友

支那人妻就支那人妻啦

來開工

果個真係佢老公？

好似好豬

據稱，女子先到浴室沖涼，出來發現男子不知所終

唔食埋先走?

食咗個柒嘅咪大鑊

係好野，個賊食埋先走啦

食左的話 對方可以聲稱強姦
個男人已經係偷錢 衰一樣都算 而家即做個Focus 去左個女人出軌度
強姦有埋精液有埋套 嚴重好多
好似係

全世界都知佢戴帽

香港1:0

可以唔代表告得入 無掙扎痕跡又有酒店職員做證 唔會告到喇 女方為左屋企人都唔會想搞大件事

嘩篇野護眼到呢